一定要快閃同防止跟蹤

根據經驗，越拖得耐我哋手足越危險。
達成目的好走。